{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050297",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 프리엔츠 풀스파펜션"
    },
    "text": "プリエンツププヴィラは盈徳の海から一望できる涼しいビューが鑑賞できるペンションです。 このププヴィラは盈徳の大型カフェインコーヒー工場と隣にあるカフェボム、そして江口ラーメンとの協力で誇ります。 カフェやレストランを通じて利用客に無料サービスを提供しています。 入室は15:00、退室は11:00と定められており、送迎サービスは提供していません。 バーベキュー施設は1セット30,000ウォンで、炭を追加すると10,000ウォンの費用が発生します。 バーベキュー時間は17:00から22:00までで、バーベキュー場は事前予約をお勧めし、決済は現地で行われます。 幼児の基準は14歳以上は30,000ウォン、24ヶ月から14歳未満は20,000ウォンに策定されています。 24ヶ月未満の幼児は人数追加費用なしで一緒に利用でき、最大人数を超えて使用することはできません。 客室情報では101号からフルスパをご利用いただけます。利用料金は100,000ウォンです。 102号はジェットバスを提供し、お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 ペンション施設としては駐車が可能で、駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プリエンツププヴィラはどのようなビューが鑑賞できますか？",
            "answer": "プリエンツププヴィラからは盈徳の海が一望できる涼しいビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プリエンツププヴィラの隣にあるカフェやレストランはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "プリエンツププヴィラは盈徳の大型カフェインコーヒー工場と隣にあるカフェボム、江口ラーメンとの協力で、利用客に無料サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プリエンツププヴィラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "プリエンツププヴィラのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "プリエンツププヴィラは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "プリエンツププヴィラは送迎サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "プリエンツププヴィラのバーベキュー施設について教えてください。",
            "answer": "プリエンツププヴィラのバーベキュー施設は1セット30,000ウォンで利用できます。炭を追加する場合は10,000ウォンの費用がかかります。バーベキューの時間は17:00から22:00までで、事前予約をお勧めします。決済は現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "プリエンツププヴィラの幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "プリエンツププヴィラでは14歳以上の幼児は30,000ウォン、24ヶ月から14歳未満の幼児は20,000ウォンの料金となっています。"
        },
        {
            "question": "プリエンツププヴィラではペットを入室することはできますか？",
            "answer": "プリエンツププヴィラではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プリエンツププヴィラの客室情報を教えてください。",
            "answer": "プリエンツププヴィラの101号室からはフルスパを利用することができます。利用料金は100,000ウォンです。また、102号室ではジェットバスを提供していますが、お子様は必ず保護者同伴時にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "プリエンツププヴィラではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "プリエンツププヴィラでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プリエンツププヴィラは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、プリエンツププヴィラは駐車可能で駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 613
    }
}